天涯俠醫

連續幾套重播醫療劇
on9三十六小時
仁心解碼1,2

好彩有人開olpo
等左好耐

首主題曲好聽

呢套好睇 呢啲時段睇tvb tvb都無肉食的 大家可以睇

呢套係幾好睇既

如心~~~

呢套係好睇，主題曲堅好聽

乜有呢種手術好過通波仔?

西班牙女人好快死

其實手術個個bgm係咩？
記得oncall36都係用佢

Tbb呢套取境唔錯

原來有張家輝

主角黎架wo

佢可能記錯劇

首播時我小四,對呢套冇咩印象

依套有唐寧

可能太細未睇過

點解唔開刀起碼攞左個BB先既

我睇果彈都係小學雞，果陣勁鍾意睇呢套

可能記錯變形俠醫

笑撚左

套嘢好似03-05年到

要死了

食埋飯死

最後的晚餐?

係 好深刻 跌左啲野出馬路 去執

死了

死得好慘

一分鐘，一分鐘後死

半夜中環有冇人開咁快...

果陣高登好多人話喊左

mola mola

影到後面封路架車？

撞左車仲亂郁, 唔死都比你壓到死

搵到你個youtube channel

佢醫生黎架wo

Gigi真純

果時gigi 真係靈氣逼人

又話做醫生 傷者唔可以亂咁郁都唔知

我都睇到

可能斷咗氣，可以任郁

梁詠琪出黎就係為咗死？

個山咁似世界中心呼喚愛既劇情既？

果陣係幾掂

中左on call同楊怡毒

你呢班垃圾仲睇tvb

醫生鍾意點郁就點郁

明明佢喺個廣告度都有個角落頭啊
冇諗到咁快死

嘩半夜劇都熱門 舊年代既tvb就係高質

不再追求名利

套野仲有盧巧音
陣容超勁

依套高質劇

呢套野同依家tvb無關 非黃金時代無綫無錢賺 睇係無影響

而家仲邊有呢D外景
全部變哂大陸景

以前咁重本去非洲拍實境
癡線
以前的戲仲好睇過而家
林峯青澀少年

俱往矣

呢套好睇

同埋主題曲係林峰唯一唱得好聽嘅

佢依套取景係幾掂，不過中間都係廠景多

正呀~非洲雞, 咁大波既

正
On Call 系列好睇

真係日日扑嘢生仔

又唔係既 林峯好多歌都好聽

個女人嗌到好似講緊日文噉

夠膽咁惡同nigga講嘢

好勇

個黑人咁撚型

我好鍾意呢個重光bgm

yeah baby push push

屌你

大力啲

小小野都睇得出以前認真好多
起碼個bb茶返小小紅色扮係血先

八年後

咁快八年

依家唔知點解拍唔番個種專業

講呢啲

場景扮到專業 對白都懶專業 但行為業餘

紀律部隊紀律最緊要丫嘛～

始終都係做唔到韓劇同日劇嗰啲醫學劇咁專業，唉

唐寧

笑死真正發火個陣你都未見過

突然變咗化骨龍

正

醫療日劇最好睇

喂，金姑，你仲走！你漏低咗嚿肥牛呀

Doctor X

好笑喎，師兄好野

李施韻

Bosco

bosco

至正定智障

我鐘意美劇多d

tb

點解個陣唔覺得佢薯

個樣

Tvb如果整多d血就會俾人投訴

塊面腫

其實泰劇都過過地香港頭

美劇我淨係睇過 HOUSE M.D.，一次過睇晒 8 季

睇grey’s anatomy 做愛做愛

幾套都正，The Residents, New Amsterdam, Chicago Med

呢十幾年重播過勁多次啦
中午又播過半夜又播過

唯唯

勁廢

想幫無國界醫生洗白？

支那人黎講連凱幾型

仲有李施樺

以前TBB 劇真係十套有九套都好睇 起碼肯俾錢去外地靚景拍

施華做護士

點解唐寧可以嬲得咁可愛

好多女

依家仲靚左後生左

重播十萬噸情緣仲好

又係經典

牙Fred
一副茄相

牙fat

2條垃圾

我都想睇

鄭俊宏

李詩嬅超正

呢條陷加剷真係咩狗屎運依家可以上位上到高

GIGI 第一集就GG

飛虎班友

頭先個個好似係鄭俊弘

唐寧好靚女呀！！！

係佢

張家輝都幾撚情深掛住8年前

全盛時期

記得考Med school 嗰時成日聽住首主題曲

主要因為郭羨妮仲未出現姐

唔係靚女出場

即刻出左

佢而家都好靚，同兩個細路拍片教整嘢食

郭羨妮

郭羨妮好靚，但一諗到痾屎.....

第一個被確認係非靚女既女藝人

靚女唔屙屎 所以佢

連登仔：真．靚女係絕對唔會痾屎架！！！

試下向好個方面諗

靚女唔屙屎咩
在荒山野嶺拍劇點忍

鄧智偉曲 鄭櫻綸詞
真係黃金組合 以前鄭小姐仲會填埋兒歌詞 癲到

咁就鍾意左張家輝

好少第一日就有百幾個帖
仁心解碼睇左兩輯都係四百個留言
天涯俠醫百已經百幾

仲睇CCTVB

仁心解碼咁撚悶

Tvb欠林峯一個視帝

天涯好睇過仁心

而家紅左嗰班十幾年係垃圾大茄

絕對係90後既黃金時期
香港，唉...

都係，使徒冇比佢真係。。。

仁心解碼陣容其實幾好
係愛情線多過睇症查案煩膠

非洲

如果無四大唱片公司決裂、阿fred係星夢傳說捧出來、垃圾都係垃圾

星夢取代正視喺tvb自家音樂廠牌既地位
真係劣幣驅逐良幣既一大實例

陣容好但劇情差睇到中間會悶

使徒3要俾佢啦

我仲記得當年高登講第2輯李亞男係劇入面既蔣志光屋企除咗對黑絲

都好過睇而家八半婆媽劇
唔想睇

好想去睇下扎羅山

星夢就吧啦
其實香港仲有冇歌手都係一個問題

Cath Wong

又唔係淨講佢既 李施嬅黃宗澤林峯嗰堆呢 而家咪上曬位囉 不過香港個餅太細 要上位好運既三五七年最基本 再唔係就十年打後 大把後生有潛質一直苦無機會到老仲係做緊過鏡角色

幾時播埋金裝四大才子 好耐無睇

其實張家輝係tvb套套劇都好睇架wo

黎耀祥捱左咁多年成五十歲先做男主角
Bosch,林峯係奧運六星係力捧的、相對馬明黎講幸運好多

唐伯虎、祝枝山、文徵明

咁好睇 都有人禁負評

一人配一個靚女

奧運六星我都唔知乜嚟 不過豬八戒真係捱左好多年

林峯、馬明、吳唱K, Bosco、陳鍵鋒、黎諾懿（如果無記錯的話）

最唔掂係黎諾懿

唔係陳健鋒咩返上大陸暴肥

大陸套套男一wo

冇留意

呼吸~~~

( 都唔知幾多年, 到而家都仲記得 )

唔掂黎講已經好左好多

張家輝真係好撚正

今晚繼續睇吧

睇經典啦大家

如心~呼吸

隻歌真係好正，好無國界feel

推

呢套首播嗰時我記得係沙士 宜家重播又有武肺

可惜
無國界醫生都只係一盤生意
理大事件佢地無咗影
武漢肺炎佢地一樣無影

2004首播

仲有冇人記得十萬噸情緣？

佢曼德拉效應

呢個時期嘅郭羨妮真係好世界級

張可頤

累到人無左份工

有頭髮既洛賓

郭羨妮一直都世界級架啦

Alls all尿都好正

呢套好多靚景

其實果個年代好多劇都有好多靚景
衝上雲霄就係例子

細個果陣已經成日J佢

我都係

醫院捉棋咩玩法

唔該晒你呀，智障醫生

光源佢點解要照燈 出街咪飛返出

唯唯又比人斬？

快啲死啦 救唔返架啦

唯唯個樣老過宜家

好想同你做愛？

Rip

張家輝好好戲

無人報警

唯唯做到依家都係做呢啲角色

你搵佢呀？

[突發] 有国界医生終於為不公發聲！一人一留言助攻！

仲笠氧氣罩做咩 唔直接入袋既？

唐寧好靚

聽到係醫生就更加濕了

全部醫生出哂嚟

望到黃宗澤個樣我就好想笑

個髮型？

人仲有mk時代既

駱應鈞既全盛時期一定係一號皇庭！

呢啲樣唔係mk係毒撚啦下話？

死啦，我唞唔到氣呀
(死梗係斷氣啦，點唞氣呀)

毒撚都可以mk既

呢個阿伯10年死左了

偽毒真mk

TB

心痛佢又成日開口埋口話佢冇仔生

賤到

根本就想佢死

張家輝好撚正

我畀碌蕉你含

借肚即係個仔唔係佢 咁蠢既

林峰仲係木口木面嗰時
尋秦記

呢套d 女全部短髮

唐寧直頭剪完之後無留過長頭髮

寡人笑撚左

你知唔知噉樣嚇死人呀
(噉你死咗未呀)

笑埋右

唐寧短髮但係正wo

細波

Oh oh oh oh oh oh~

唐寧、張家輝之間嗰個係林淑敏？

大小姐係張家輝後面

大小姐喺後面

長頭髮正好多

左膠+ngo光環最重要

長短都完美carry啦

選擇性失明

林淑敏

幫香港人無光環，就唔幫了
正如香港南亞裔疑似毒犯都一樣係跪頸死
香港人一直都話南亞係手足架
又有幾多香港人出嚟發過聲吖？
大家一樣咁偽善
唔好怪人唔幫你

我都好耐無見過方糖呢樣野

想睇五星郵輪嗰套
叫十萬頓情緣？

係

診所做埋屋企訓教咁正

我叫空姐嚟投訴你
成句嘢係咪有啲問題

屌你老味亞視，今晚唔屌柒你個廢台真係對唔住自己！枉我由《我和彊屍有個約會》一直撐你撐到而家，累我係酒樓畀人笑到面黃！
話說今晚公司收早，去咗樓下間酒樓食晚飯，命水好派到張靚台，坐正係電視側邊，見到播緊亞姐選舉。數下手指，自己因為返工賺錢糊口，已經兩三年冇睇亞姐選舉，今晚機緣巧合，仲要播緊泳裝環節，條條女有前有後，咁就梗係坐定定一路食一路睇啦。

如是者睇咗泳裝加淘汰環節，我見坐係旁邊幾位叔伯父都睇到笑笑口，好亢奮咁，就同佢地講：「呀~~今屆亞姐啲質素幾得喎！正撚過港姐好多！」點知班叔伯借鳩咗聾耳陳對耳咁，完全冇理我。Fine~ 搭訕冇人理，有幾失威，我年中遇唔少，家常便飯啦，繼續睇囉！

如是者睇到去公佈冠亞軍結果，真係好緊張！事關由我坐低食飯果刻，一路撐嗰個叫咩「維他之寶」嘅俄妹竟然殺到入冠亞！我忍唔住坐係個位度望住個電視起勢咁大叫「維他之寶！維他之寶！」但旁邊班叔伯仍然笑笑口咁，冇咩反應。我心諗：咁拘緊托柒咩，一齊叫先High㗎嘛。

最後公佈賽果，維他之寶拎得個亞軍，冠軍比個中國妹拎咗，我坐番落個位大叫：「屌！有咩理佢贏架！」呢個時候身邊一陣笑聲，其中一個咬住牙籤嘅阿叔笑住同我講：哥仔，你上年冇睇咩？個選舉上年㗎喎！我心諗：咁撚搞笑？！即刻睇番亞姐場景個Board，屌你老味，真係寫撚住「2010」，當堂面都黃撚埋，即叫部長埋單。埋單時個仆街部長仲要忍住笑咁安慰我同我講：唔緊要啦，亞視係咁㗎啦！

屌你老母化西！亞視你有冇譜架？上年亞姐選舉都夠膽拎撚番出嚟播，仲要揀番暑假播畀塊蕉皮我踩！你執撚咗佢啦屌！全部呀！一花一草一塊石仔一粒塵埃！總之係亞視嘅嘢全部同我執撚晒佢呀仆街！

藍色T黑人個抱頭反應

Over左

都幾荒唐下

無可否認TVB以前啲劇係好睇，呢套都係為左張家輝而追，不過依家重播就不了，罷睇TVB好耐！

以前tvb又肯俾budget拍 主題又有深度 cast都唔錯 相比而家

D黑人有冇收錢拍

垃圾無國界醫生？
不了

呢鑊仲唔自爆？又話要反？

tui

咁快無人睇

幫下你
費事你俾人扣錢

如果果時有航拍機可以影晒

我唔係咁計錢 半夜無錢的 呢個係興趣

有得嘴唐寧

幾靚呀薛凱琪咁 娶囉

黑妹失戀了

咁都得

打車輪

首歌幾好聽

咁樣就溝到女啦

直接切啦

中地雷無得救的 截肢吧

南蘇丹都係幾年前至獨立到 但獨立完都係再內訌

只有透過武力先可以推翻極權政府

老豆反對

麻醉藥用得重會醒唔返

又武裝，又反戰，又政治中立

無綫好黃
無撐錯呢個電視台

中立? 但香港有事就不了不了

咩人都會救結果咩人都冇救

果時溝女都係用email

個黑豹好好戲

屌你老味, 十郎淨係起到問「咁點呀?」「咁點呀?」

佢好似咩都唔識咁

呢套好似係最後一套tvb 去咁多海外地方嘅台慶劇

省鏡

都唔係既

常在心主題曲

郭羨妮濕晒

睇隻眼已經知佢濕左

佢個時已經30

睇返之前嗰年衝上雲霄又意大利又澳洲
呢套又非洲
之後真係縮哂皮

珠光寶氣

依家個啲唔好講啦
個陣就算唔出外景 好多劇本都寫得好好
而家出外景既都可以係垃圾，衝上2 已經係

呢套真係好好睇, 製作又認真, 去左肯亞取景btw當年林峰同而家又唔同左樣

呢套都係張家輝最後一套係無線拍既劇

首歌好撚正
鄧智偉

仲話係leader

我覺得係林峯最好聽既歌

鄧智偉好多歌都正 唔似得張家誠果幾個陷家拎作啲垃圾出黎呃飯食

露骨

唐寧好淫

今日要睇波 最多睇到0030

拜仁

有邊個女星對波？FYY對大祖兒？

馬賽

救黎都晒藥費

點解好似未重播過

轉頭死埋

真係即刻死

非洲而家仲有冇內戰

2018年9月，南蘇丹總統基爾與馬查爾簽署和平協議，正式結束了為期五年的內戰。該協議，由蘇丹調解並在埃塞俄比亞首都亞的斯亞貝巴簽署，恢復了馬查爾副總統的職務。[45]2019年2月，聯合國秘書長駐南蘇丹特別代表大衛·希勒（英語：David Shearer）表示和平協議後，南蘇丹的戰鬥已大幅減少。[46]2020年2月22日，吸納了反對派的民族團結過渡政府成立，馬查爾再就任第一副總統，內戰可謂暫告一段落。

點解我發覺張家輝D口吻咁搞笑

認真講野先好笑

個族長幾好戲

我詩渣渣揮

化骨style

見到文尼 拿比基達

D CG垃圾到

早兩年有重播

已經有吳幸美

十萬個激嬲女友的理由

部相機舊到一個點

台灣youtuber cheap: 就是一堆呼呼嘿嘿

呢D畫面當年應該真係飛機拍

真係得架咩

開刀咪仲好 順產搞到個閪闊曬

求片尾曲歌名?

片尾播呢隻歌既
當年都係

已經唱左出來

可以話係我最鐘意既劇
景又靚女又靚 頭幾集仲有梁詠琪

當年畀人笑一出就死咗

但頭先第四集啲景真係好靚，以前cctvb 啲戲真係有heart 好多

而家拍就會播段動物大遷徙+廠景扮非洲醫院

你漏左一個重點
就係畫面要加肉酸字體寫住 非洲

係04年12月果頭

記得佢用九龍城樂善堂做景

而家諗返， 邊有d咁行俠仗義既醫生

政府醫生，一定衝症

其實無國界係咪有贊助？
當年第一套電視劇去非洲拍外景

今晚冇人睇

原本呢套劇係落無國界醫生名嚟做，點知拍完之後無國界醫生覺得佢拍得求（好似係醫療方面），跟住就無落名。

原本開拍之前有傾落無國界醫生個名，應該係Tvb 免費幫佢宣傳，但拍完無國界醫生嫌套劇醫療方面唔夠專業，最後就無落名。

又播常在心

其實珠光寶氣先犀利 又去埋西藏
打後最多去台灣泰國

30歲仲有個11歲的細佬
方伊琪咁生得

睇返呢套原來係最燒錢

好似80集

而本劇為香港史上耗資最大的電視劇，共花了大約兩億港元。

之後已經無再拍超長劇 對上已經係誇世代有五十集 但內容上已經唔記得點解會咁長

其實當年CCTVB真係有心機拍，好似GIGI當年係無國界大使起非洲宣傳，就搵GIGI客串，然後唐寧做細妹同郭羨妮做張家輝條女一樣用番嗰個髮型配合翻，之後後面無國界又會認真到有啲人扮日本人醫生

BTW郭羨妮當年已經好姣，去到後面不斷比張家輝波餅食，後面非洲嗰PART感覺到張家輝係不斷縮去避佢

誇世代睇都無睇過

戚其義本身想拍120集 後尾超支被陳志雲cut到得80集
自從陳志雲一走tvb都開始衰落搵唔到錢
而家去下橫店拍外景都當係史詩巨製

打後嗰啲 咪好似衝上2咁去墾丁三亞呢啲cheap雞嘢

首主題曲真係每次聽都會打冷震

佢做手術個啲音樂去到on call都用緊同一首

死狗公

寡人沉咗船

郭羨妮真係依套戲嘅敗筆 如果佢同梁詠琪調轉角色就好

以前啲劇好睇好多

張家輝心諗關我鬼事咩

見到羅蘭除咗會諗起Halloween
仲會諗起千與千尋

點解呢套野當年唔收得？

其實取景都叫幾認真，全部景都係九龍城附近，頭先張家輝揸車又好似行緊界限街/太子道東果邊。

其實覺得套戲幾好睇 又有意義
我都唔明點解套戲唔收得

因為當時好多劇都好睇
點似而家一套勁少少就上神枱

奇怪的是點解無國界醫生本來落左名
之後抽返起
可能係唔俾直接宣傳

竟然無唐寧cap圖

心呼吸

呢套劇睇返陳敏芝個樣好似唔對稱咁

睇返節目表
同期播緊楚漢驕雄, 皆大歡喜
以前真係睇電視睇成晚

楚漢驕雄都幾好睇 以前啲劇真係好睇啲

而家已經唔知幾多個月無睇過愛回家
之後間中睇下
大小姐返左公司我都唔知
而家睇預告覺得愛回家技窮同白癡
快撚d完

以前好鍾意睇皆大歡喜
好有心的古裝處境劇
而家愛回家都做撚左十年

唐寧真心正
鍾意短髮爽正的女仔

有鑽石公司贊助洗咩怕

個女整跌啲藥落地 個老竇執返唔係諗住俾佢食掛

敏之已沉船

唐寧好細個已經是tvb第二女主角
早十年前都有廿幾歲女做女主角
而家基本上無3、40都無女主角做

當年既mk裝
闊身牛仔褲同鐵鍊係唔少得

因為係同一批人嘛

當年仲係中學雞
個頭真係同張家輝差唔多

閪水有如三峽大壩了

郭羨妮角色似唔似黃脆魚?

子羚都未算係第一女主角
千禧年花旦都走晒
唐姨做左人地唔知幾多次阿妹都係近兩三年先主角
唐寧係一畢業就做到第二女主角
童星的好處
後來拍hktv同viutv劇集仲奠定到女一地位
依然咁襟睇

你講那些愛過的人？

係呀

郭羨妮對住草龍出晒水咁

陳敏之後生果陣幾撚正

Tvb癡撚線了
新劇殺手李成昌姦江美儀
要姦都姦個後生啦

腳好正

邊個

頭先酒店個景邊度黎？ 好靚下。

唐寧嬲嬲樣都靚過人

郭羨妮做咩要痴埋逃大雨度呢

終於明點解大便西施當年咁多緋聞

男人做婦產科真係乜閪都睇過

醫療程序咁流，難怪無國界唔落名。

你無咗批粉，你估班老黑會放過你？

寡人話你有罪就有罪

郭羨妮靚到痴晒線

林瘋唱歌又難聽，個人又樣衰，難怪套野唔收得。

睇得多不舉

郭羨妮好淫
發晒姣

草龍同康姑娘妨礙司法公正

唔撚係呱

郭羨妮係香港開埠以來唯三港姐華姐雙冠軍之一

張嘉兒都係冠軍啦, 呢d 頭銜代表到d 咩?

各花入各眼啦
郭羨妮靚過楊思琦、馮盈盈、麥明詩

張嘉兒亞姐得亞軍咋

霞姐出場

楊卓娜以前已經咁好戲

個陣都咁正

幾時又再去非洲

一句但係有野做搞掂

佢果時未整容個樣真係好樣衰，唔係有錢點入到行。

大鼻仔

雙料冠軍係4個喎

邊四個？

男人老狗整容

霞姐好好戲

但佢算係整容成功嘅例子，整完後順眼咗。

霞姐個陣竟然紅唔起

臭閪李嘉欣 中東巫婆 陳曉華

個個條仔做咩好事可以抱霞姐

霞姐真係好撚正

又係整容架WOR

有整到？
有冇before and after?

Google 好似揾唔到，但之前唔知邊度聽過。

楊怡整我信呀
但佢我又睇唔出

tim

屌 阿tim

我都諗緊係咪dear Jane 個主唱

睇古裝同而家個鼻有d唔同

估唔到陳凱琳都係

做乜拔喉？

永續病床

林瘋on99，人地唔識美文你同人講英文。

今晚12:15 先播

做緊bigbigshop

D野好撚貴,但係又講撚到性價比高

根本無人買

而家連學是學非、流行都市、東張西望都推廣賣野

篤精識游水

原來一齊沖涼都可以懷孕

有浴缸果啲啫

化骨龍式演出

敏之好撚正

無帶眼鏡靚仔左

想俾唐寧瘋狂西面

扑野梗係中出先爽嫁啦

大小姐做姑娘角色

好後生

細個晚晚都會坐定定追黎睇
主要係睇唐寧

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

想幫化骨龍割包皮

原來係佢殺死曉彤

李斯或成為最大贏家

其實唔難

大包米 不過樣就唔得

一拳打返醒痴撚線

笑乜鳩，拍戲係咁架啦

醫生技能

有返心跳即刻醒，on9劇情。

Arrest 完救返都起碼昏迷一排先醒啦

教佢拆盒

嚟 叔叔教你點玩（其實係教拆盒）

耕開有人爭

仆街到
之前仲話割

好憎陳敏之個角色 屌 好煩膠

呢套而家睇返都幾悶, 已棄
近半年重播有追過律政新人王, 美味天王,
美味情緣初頭覺得悶, 但後半段就追哂, 人瑞首主題曲幫唔少

前幾日睇左一集 覺得幾好睇 而家晚晚睇

做完天涯俠醫做巨輪（維基寫）
唔想睇

如果大家是康姑娘
會選阿正定阿芬？

連凱好正

馬明成個劉馬車咁

盧巧音

一開口就打人

姜大夫: 沒事兒 沒事兒

一個非 一個正
任正非？

哦何韻詩就係阿正個妹？

盧巧音嚟嫁 唔係個基婆

唔知點解知盧巧音但講左詩

點解啲中國人會接受到住呢種地方

個景靚到

景靚 但啲屋俾狗住

咁點解CCTVB要乃到雪雪聲？

連凱呢條強國仔當年又幾佬味

所以你老闆CCTVB睇中佢囉

達哥以前唔係咁架

達哥以前唔係咁

白痴，報食安中心咪得囉，誹謗。

達狗

我係達狗就唔聽你講耶穌啦

陳炳達

正義撚上身，好嘔心好煩膠

大佬，清潔下個廚房啫，搞到落煤礦咁款

唐寧真係好撚正

我自從之前播烈火雄心開始就冇再睇tvb
岩岩咁岩轉台見到播緊天涯俠醫
又忍唔住睇返
真係不得不承認以前既tvb劇真係好好睇

鍾麗淇都好正，仆街梁榮忠仲偷食

個死老野死牛一邊頸

記得佢衛斯理扮外星人

個山區幾靚

好好睇 點解唔重播

呢兩集個片尾都係識郁

廣西呢段最差係選角
d廣西人角色完全無大陸味

柒到做學是攝時間

阿正全家得佢同谷鋒講野唔正

後面個瀑布好靚 邊度黎

CG

連凱台灣人黎架

長知道了

以前tvb好多劇去廣西拍
茶是故鄉濃
酒是故鄉醇

德天瀑布

吻下來 豁出去

想佢播返<楚漢驕雄>，無線近廿年難得拍到一套戰爭劇

唔計打仗
文戲算有心機嘅

仲要每集個頭都教成語 好有意思

D女人就係咁閪

阿芬一開始咁對人係要玩返佢夠本先
敏之就真係閪

都唔明中出左反而要扮生外

睇唔明阿芬做左咩要令阿喬疏遠番佢

個編劇應該女人黎

明明係阿芬的問題
搞到阿喬咁生外

林峰呢條線 好撚煩膠

阿芬太耐冇溝女，跟唔上時代

阿芬太理所當然
既然都扑野左仲要在龍城班人面前生外唔認阿喬做女朋友

阿喬都係想要名份、想阿芬氹下

藍敏之

又衰多鑊

化骨龍好慘

下星期開始做九五至尊, 即係逼我捱夜啫

呂四娘

又要追

首歌真心好聽
首播果陣仲細 而家聽到首歌諗返起以前簡單嘅日子有d懷念

香港做女人真係幸福
走得好前呢套劇

隔年拍咗套女人唔易做。

唐寧真係好靚

好sweet 終於一齊啦

敏之識放手太好

敏之又偷聽人地的病情

既然個老婆決定要個BB就要尊重
又話龍城精神幫人幫到盡
到自己就.....

好撚sad

郭羨妮演技大爆發

話咁快聽日最後一集
第一日好多巴絲傾
傾傾下唔知去晒邊

最後又變返一般TVB劇

露營必須酒

幾感動

聽日果套無綫完全無預告 明明好睇

好好睇

TVB出招令你唔想反 竟然重播江華穿越神劇 九五至尊

聽日

大團圓結局

燈左

咁快開定帖

係最後婆媽、其實算好睇

點解阿喬同草龍講有bb果集skip左
重播幾次都係咁

D集數係咪剪過黎
集同集中間 好似斷左咁